尖沙咀咩事咁塞？

巴士過左佐敦之後停左同一個位半粒鐘 咩事

有yahoo show睇

Always suck there
Congestion is very heavy